[LOL][RANK] 係金四或以上,同我入黎 組團勁旅

小弟 無朋友 上完金3 rank 輸隊友跌rank
所以想搵D 差唔多水平的高手,咁打機先有樂趣

無睇錯係團 經過驗證後 之後會開一個打機group 方便大家call

本人特質:1. play smart 2. 只打mid 3. 精劫 犽宿 但唔會經常用 4.對線擊殺指數 :2-3 人
本人討厭類型: 1.殺人 ,但唔拎objectives 2.明明唔叻ad 係要玩 3.負面情緒 4.反應超慢的人

想既麻煩 留下LOL ID

id: 分倍河原仁 ++

轟焦凍 今日好黑連輸幾場

Id: 白色古天樂

++kisum

屁孩集中營

犽宿 劫 毒瘤型中路😂

bookmark定先
高級假膠素材

崔孝定呀

我s5 金4 s8 輸到銅5 可以嗎

SuckMyLife
白金5